黃色時尚圈手足告急

啲衫好靚質地好好 去支持下手足啦

打幾隻字就黃色

咁潮 上得連登都3x歲啦

點著

當地布黎抹都ok既

和勇果件簡單得嚟又幾靚

收下把口

請停咗幼稚行為 thx

又想將黃店嘅standard set到幾高呀？

睇唔啱咪唔好買 講野唔洗咁撚賤

係呀 佢哋啲圖自己設計自己畫㗎

拎得出黎賣，就預左接受批評，做生意做到負評都接受唔到，連講句有待改進都唔識就執柒左佢啦。

反正你告急得就知有幾多人識欣賞啦，慢慢孤芳自賞

唔洗理班五毛喎

睇落個design同fr2好似...

sorry樓主雖然個brand係黃
但係design cutting同advertising我自己就覺得唔係好達標...
個人覺得有啲過時
唔可以叫呢啲做fashion
不如早啲止蝕進修下先再開過個brand

正
早幾日先講完

應該整件香港人tee

香港人品牌

賺咁撚少
點生存